紋身男擸刀嘈交 3警合力制服

藍田啟田商場，下午近4時，兩名男子乘升降機到商場3樓，當抵達3樓電梯門打開時，一名金毛男子未待乘客離開便衝入升降機，雙方發生爭執。金毛男揮拳起腳打傷兩事主，事主見對方腰間藏有菜刀，於是立即離開現場，並報警求助。警員接報持盾牌到場，迅速將持刀男子按地制服。被捕男子與另外兩男均報稱受傷，一併送院治理。

讀者馮先生表示，事發時看見商場大堂有3名警員持盾牌及伸縮警棍，正跑往Aeon，氣氛緊張，馮先生亦尾隨查看。3名警員抵達Aeon店外時，發現一名著拖鞋、有紋身的男子手持利器，坐於玻璃欄河邊，警員大喝對方「咪郁」，持刀男聞言情緒激動反抗，3名警員其後合力將他制服。

LM